有無人係點都無人理

認真講野無人理，做假膠又無人理，唔講野又無人理，我有時懷疑自己係咪死左，呢個只係靈魂

我

有無例子

日日自己一個

我都係wo... 你係性格內向定癡線得劑

兩樣都係

係真唔係呀，你點癡線法

追下我post

社交性死亡

唔訓?

日日叫春，笑死

瞓唔著

笑你老母

睇得出你好渴望女性，其實我都係，但你係坐係度等收成

唔開心 想搵個朋友傾下 最後都係冇搵
係我唔識信人 定還是唔識信自己

你係有人理，只係唔敢，我直頭無人理呀

你係咪人生太無聊，成日開膠post

好努力識緊 但又失敗左

detail?

整容咪解決到

唔整就一定溝唔到，整左就有機，點解唔整

儲錢咪解決到，日日開膠po 有用咩